# mpsc-queue

В этой вам нужно реализовать lock free stack. MPSC расшифровываеся как
Multiple Producer Single Consumer. Множество потоков могут добавлять элементы
в стек, но только один может удалять элементы.

Каждый элемент должен хранится в отдельной структуре. Все элементы
должны быть провязаны в односвязный список. Сам стек хранит
в себе один атомарный указатель на начало списка.

Все операции должны быть реализованы через атомики, без использования локов.

```c++
struct Node {
    T value;
    Node *next;
};

std::atomic<Node*> head;
```
